支持邊個練馬師就睇到你係乜野人

蔡約翰=Glory Hunter，細蚊仔先支持
羅富全=跟風狗，人撐你又撐，冇主見
大摩=懶係高竇
方嘉柏=病態賭徒
葉楚航=冇料扮四條，好大喜功
告東尼=扮有品味同支持香港人，實則崇洋媚外
苗禮德=小氣鬼
徐雨石=庸庸碌碌，冇大志
告達理=懶係獨到，想俾人知眾人皆醉你獨醒
賀賢=老咸蟲
霍利時=眼光獨到，正人君子又有俠義心腸，更加係腳踏實地又上進既大好青年
不服來辯

韋達

沈集成都冇

支持沈集成=偽君子

李易達呢

姚本輝

麥菲文呢？

得過且過，妹下妹下又一日

鍾意周圍外遊，大花筒

一時一樣，似啲90後00後咁自我

候活夫人呢

怪獸家長格 成日揠苗助長

文家良呢

蘇偉賢呢？

蘇萊呢

簡蛇呢

岳伯仁呢？

奸

何良-正婆良

高柏新完全冇人講

胡森

薛達志？

黃汝安 安哥

愛倫呢

愛倫

梁定華

散倉啦仆街

成日偷偷地係廚房偷食 一睇就知成日落美極

支持佢個啲真人應該烚熟狗頭咁款

菠蘿雞 靠痴先識上位

支持佢既人都有啲內涵，算佢識貨啦

垃圾廢青MK，人多打人少仲覺得自己好威

你都答左個答案啦

重口味，真人應該好鍾意黑絲儀，有啲五十路六十路都照食

岳伯仁

司徒德

支持佢既人都係爛泥扶唔上璧，仲有一定係大曬鬼

迷信 呢種人似朱克伯格盛智文咁，明明唔係中國人都要投共

大衛希斯

支持佢既人都係老屎忽一個，柒左都要死撐

幾時有支持邊個騎師就睇到你係乜野人

支持佢既人都係老屎忽黎 特登搵個去左既練馬師串班新馬迷唔識馬

我第1個支持你

身為佛系練馬師既支持者
想講句，緣份到了就自然會出post

咸蟲，又好似荷蘭叻咁無料又扮叻，仲鍾意成日著到紅噹噹嚇鳩人

支持佢既人都係扮曬野

支持佢既人都係半途而廢，唔係90後死廢青就一定係死港孩

伍碧權呢